[IT手足入］發夢義載call車apps

其實之前有無人諗過整call義載apps（唔收錢既uber）呢樣野？？可以好似uber咁要影大頭驗證司機（防止POPO扮家長），乘客用特別既驗證方法確保係真仔女，一黎可以交俾個system更有效分配資源，二黎可以俾一眾admin更專注做其他duties（報導實時交通情況）。聽講寫一個要即時communication既apps都係三四十萬蚊，會唔會有IT人識寫個app出泥？成本可以眾籌或者搵黃色商家贊助。推到有心IT人見到

會唔會三四十萬咁平啊

有可能驗證嗎？